(求屌醒)喑戀miss 900日

諗左好耐開唔開po好，最後都頂唔順要搵人屌下自己
自form 3開始鍾意佢，一開始毒撚格唔夠膽同佢講野，淨係on99望住佢發春，聽佢講野聽到好撚開心
直至有日班入面堆死MK串到佢走出班房落去教員室
無啦啦我又夠膽走去屌撚柒佢地，咁理所當然地就比人打左一身
事後就搵隔離班識得的MK friend訴苦，點知比人串鳩自己牛高馬大（利申185)就自己還拖啦，仲成條女咁搵人哭訴
聽完佢講又真係有小小唔gur，自己一個等佢地分開哥陣捉個最細粒嘅去打，因為好撚驚佢打返轉頭所以愈打愈大力，最後佢

留名，記住多甜，thx

故黎？

文呢

屌重新打過
諗左好耐開唔開po好，最後都頂唔順要搵人屌下自己
自form 3開始鍾意佢，一開始毒撚格唔夠膽同佢講野，淨係on99望住佢發春，聽佢講野聽到好撚開心
直至有日班入面堆死MK串到佢走出班房落去教員室
無啦啦我又夠膽走去屌撚柒佢地，咁理所當然地就比人打左一身
事後就搵隔離班識得的MK friend訴苦，點知比人串鳩自己牛高馬大（利申185)就自己還拖啦，仲成條女咁搵人哭訴
聽完佢講又真係有小小唔gur，自己一個等佢地分開哥陣捉個最細粒嘅去打，因為好撚驚佢打返轉頭所以愈打愈大力，最後佢流著眼淚走撚左
就係咁我成個人變左
開始群去班MK Friend到
由以前上堂聲都唔出的我 變到次次搶住答
佢教的野全部都記曬入腦
又係佢生日夾埋全班送個蛋糕比佢
但其實係我自己學整送比佢
終之最尾我係一個又穿耳又紋身，英文（佢教呢科）攞全級第一的死MK仔
完左個學期，我埋MK堆的程度更加上升
暑假完左，第一日返學諗著送包曲奇比佢(冇錯又是自己整)
但一見到佢就好似睇我唔到咁，我勁撚傷心
但無耐一單獨見佢 D毒撚格散曬出黎，真係完全唔夠同佢講野
直到早個星期Last Day，我on99走落去搵佢影相
佢笑得好怪，仲無啦啦攬住我
就係呢一秒，我唔知點反應，望著個鏡頭打死都唔想禁個自拍制
但最後都係衰手多
影完後，佢同我已經有第二個整蛋糕比佢食
我冇出聲，D眼淚想沖出黎咁款
好想同你講我好愛你，好鍾意你，好想見到你
但冇講到，只係笑左笑，扮搵其他老師影相
然後就沖左返班房，自己sad左成粒鐘
今日年初一，我已經睇左成朝感情台
可以信的朋友全部唔係話我戀母就係青頭仔谷精上腦
但我真係想搵個答案，我到底應唔應該表白？希望全能的連登仔可以屌醒我
利申 Miss結左婚3年，個仔兩歲，矮我兩個頭
應該25歲左右
我就185高，正常樣，好鐘意整甜品

唔是

齋做SP囉

原本想真人真事改編再問大家意見
但係煩左好耐想一了百了，柒就柒啦

無是咁的既

真人真事呀

屌啦 表白都煩幾日點一開口就話想要你個閪

講吧.真心的

巴打有無睇過西西里的美麗傳說 ？

未，咩黎？

人根本不需要拍拖和性愛

個miss幾歲？

結咗婚三年都咁中情

仲有個仔

你係唔介意做便宜老豆個隻喎

不過都幾了解你心情嘅如果係堅野嘅話

你群MK仔係咪初頭個感覺想人地注意你多啲比佢覺得你好men好英雄主義

結左婚咪撚搞人啦賤狗

近25

中曬但係柒左，佢唔鍾意

真心唔想搞佢，但個腦九成都係佢，好想比佢知自己心意

認真回覆
你係鐘意個miss
就咪害人喇
俾其他人知道佢書都唔洗再教呀

一套電影 講個𡃁仔鐘意左有婦之夫
簡略可以睇呢條Link

自